［推撚爆佢］英國衛報Guardians極級助攻！！！

呢篇文分析點解香港愈黎愈多暴力，但作者用非常同情既態度去事件

簡譯：雖然政府批評示威者係暴徒，但實際上示威者無偷無搶，亦非胡亂破壞，集中攻擊佢地認為不正義既「象徵」— 搞地鐵，但唔搞M&D同名店

簡譯：示威者係被迫升級武力

多謝衛報

《願榮光歸香港》

屌晒你地 到底依度變到幾多係人係鬼

個個都話勇武

Twitter戰線！

Twitter要狂share

推爆佢！

人地衛報睇得仲清過香港人
Solomon又開左綠燈
宜家係差文宣，而唔係割

叫左四個月
兄弟爬山，各自努力
不割不分

612
721
831
101

無Twitter link喎

Push

thank you so much

外國干預，
咁想幫就派bc la

推，求link

推

有制tweet

推佢

幫哂我地
大家share上Twitter
我地講幾多都未必夠人地報紙講幾句既力量

而家真係差文宣
好多人唔知點解要扑富臨扑美心
仲係戇鳩鳩咁以為亂鳩咁扑

連登依家勁多五毛風向撚，出得去既邊有時間睇連登

所以點解我叫人郁黨鐵
因為直頭係hcf

你郁間垃圾藍小店係好q難文宣
但玩到港鐵沿線變死場係經濟核彈

Link呢？

長期抗爭
唔係唔出, 遲少少出都得
如果要出
裝修黨鐵同建制派, 唔好裝修商店住
香港一定要有外國人幫手制裁中共
因為我地唔係只係對住港共, 仲有史上最邪惡既政權
唔好以為香港人可以自己解決中共港共

外國議員, 高官了解, 但如果佢地啲選民唔了解, 佢地可能唔幫香港人

Thank you the Guardians!

Tui!!!

竟然不割

左膠報

根本割勇武就唔合理
如果勇武停兩個星期
政府就會覺得止暴成功
當勇武再出場
就會再引用緊急法推唔同既法例

黨鐵一死經濟活動就死
所以根本唔洗破壞商店影響自己形象

根本外國收風好準
係班香港人自己係到潔癖 有啲連爆幾塊玻璃會影響美國過法案都講得出

係有班有心人割

打劫強姦都唔割

share

收啦低質

push

當林鄭同cy呼籲叫人割勇武
就知道一割就會兵敗如山倒
會輸得好慘

依家個問題核心係和理非完全對政權冇影響力
政府當和理非係on9仔咋

其實明明好多圖整左出黎
解釋由自發比錢d人搭地鐵去到跳閘同破壞既演變
又有解釋福建幫同富臨優品360既關係
中英都有
但硬係有多人未知發生咩事
大家要多d share同airdrop

Link 呢？

直接入去撳分享至Twitter加幾句comment同hashtag 就得

三毛分別扮勇武同和理非 然後製造爭執帶風向

依家既政府既弱點係咩？係冇公信力！！！所以呢個政府講咩都好，都會受人質疑！！所以文宣要focus係緊急法帶來既“經濟危機”，市民就會buy！！

之前幾單新聞：
1）中國向香港借4000億美元唔還，滙控CEO辭職
2）8月份香港銀行的港元存款總額急跌1,110億元
3）8月本港零售銷貨總值按年大跌23%
4）近日atm排長龍，甚至冇錢
5）逾一成ATM受損不能運作，中資銀行成為示威者目標

呢的都係“經濟危機”既先兆！！
政府緊急法會令行政機關有無限權利，市民既財產隨時被凍結、沒收，而且政治前景未明，《緊急法》恐嚇走外資，令香港玩完。
只要廣大既市民認為信心危機，要提領現金換美金保平安，銀行體系唔夠錢...外資沽空港股...港幣被拋售...成個經濟可能好快收皮......然後部分銀行可能就會call loan...部分中國企業無法償還債務，就會引起一連寸反應，將香港既金融炸彈引爆，然後波及內地，繼而全球。中共肯定無法承受，而港共面對國內外商家同財金官員既壓力，相信會好快跪低...

我地呢個禮拜做d咩，就係要廣泛文宣帶出一個信息，同全香港人講，同全世界講，政府緊急法即將引爆經濟危機，係焦土既選擇，後患無窮，大家可能要適當處理自己的資產！！同埋將五大訴求同經濟復甦掛勾，有左普選制度，香港係一個更公開，更公平既自治地方，大家就會有信心投資！大家唔好比緊急法嚇到，被政府帶風向，大家focus太多係蒙面法，私了，裝修，呢個緊急法既經濟炸彈大家要識得用！！

真係唔撚明搞咁耐都仲有人唔知道
不過冇計 有d 香港人係冇咩記性或者平時根本唔多留意

Tweet左啦

share上 Twitter

推！
Facebook share+Tweet

tui

要share 上去！！

推呀

Twitter!

呢啲咪外媒囉
屌你老母bbc同un都好信

Twitter 戰線

推 721 831 101

幾個月香港都係咁示威
大陸想用對維吾爾族既方法老屈香港人
記唔記得深圳拎刀斬人事件
政府唔會提藍絲用刀斬 圍村上西鐵打人 北角福建的士佬

佢哋唔記得外國點示威

其實連登都唔算話出現太多要割嘅聲音
而且我覺得部份建議都唔係無道理
必需認清裝修同以武制暴對像
而且我呢d廢柴一定要繼續做好d文宣
俾出面d人明白手足裝修嘅原因
繼續一齊努力啦 點撚樣都唔割呀

Twitter link?
其實文宣圖一直都有整緊
大家share多d fb ig airdrop
出街派出街貼

呢d英文文宣有人整無人post
唔好浪費手足心機 整一張都要整幾個鐘架

個個都未割，連登班人第一時間出嚟割

唔洗下下硬打，轉個方式抗爭都得
比勇武叉叉電 比文宣組做下野

呢場抗爭要贏一定要學識剛柔並用

想推但推唔到

連登當鬼佬金魚記憶

twitter 要人

英文報方面睇咗好多年衛報算比較中立少少，BBC

終於有人睇英文報紙 唔係FF

講完啲卧底下次去爆名店順便攞幾個哈密瓜呀、Channel呀番去送俾條女，反正平時都買唔起！

仲學緊Twitter點玩, 已TW

快推爆佢

721
811
831
101

推呀屌

國際文宣可唔可以講返點解納粹德國會崛起，喚醒西方及早解決一個潛在嘅新納粹

小心轉頭黑警去搶分店、金鋪

pish pish，呢d一定要推

當鬼佬傻咩
我地只要出師有名，冇野阻到我地

可摸耳print埋出黎貼牆比外國人睇
但怕有版權問題

Thxxx

推 share

Tweeted

Guardians係英國大報黎

好開心見到有鬼佬明

文宣方向

印晒佢出黎 貼係Starbucks/ 外資鋪做文宣

推爆佢啊！！

推呀推呀推呀

裝修用文宣
貼起Starbucks Pacific 一流

正

Up

twitter !

有無twitterlink

blocked

好中point

Guardian都講好清楚裝修能理解，但必須要對準目標，佢寫係攻擊黨鐵同警局而唔係店舖（not the luxurious shops like M&S) 所以大家裝修真係要對準目標。而且小心慎防搶劫問題，有貴重物品真係唔好幫d廢賊爆。錢就佢賺，鍋就手足食。黑警一定淨係對付示威者而唔係賊

但報紙強調係爆黨鐵同警局，所以無問題。感覺有d危險，反而似收風唔貼，如果跟車太貼，驚解釋唔到點解裝修個別店舖。

Share左

好多人睇

外國玩幾百年
點會唔知你獨裁政府攪乜

係有堆人突然跳出嚟話外國朋友乜乜乜

國際輿論開始轉風向：

BBC:

Anti-government marches in Hong Kong have ended in rioting, with attacks on government offices, a metro station and businesses with ties to mainland China.

CNN:

Violent protests which began Friday stretched into the early hours of Saturday, beyond the midnight deadline when the new anti-mask regulations began. They spread out across the city and soon devolved into violent clashes, with protesters throwing petrol bombs and police responding with pepper spray and tear gas.

UN rights chief :

UN human rights chief Michelle Bachelet said Saturday she was “troubled” by Hong Kong’s increasingly violent pro-democracy protests

開始無人話警察武力不對等，國際開始支持港府。再係咁落去，美國人權及民主法案好可能被否決

呢個真，爆美心相對上難解釋好多

大家要努力講解既係 因果關係
係政府升級行動 先會引發一個全世界數一數二最安全既城市
變成一個冇辦法唔行使暴力表達自己既地方

尋日黑警搞個位女記者Suzanne就係The Guardian 既記者

一陣BREAK搞, 幫你上tweet

幫我click入去推
和理非戰場－面具人鏈
外國嘅人好幸福，一出世就生活係民主國家，有部分人根本唔會明點解我地爭取民主要用裝修、神獸（唔好高估外國人嘅智力，佢地睇野好表面）。

有位巴講得好啱，我地之所以漸漸少咗國際支持，係因為和理非戰場越來越細。冇和理非嘅活動吸引佢地嘅眼球，餘下嘅只有神獸同裝修。

咁所以，我地可以搞返個面具人鏈，表達我地不畏反蒙面法，不畏極權嘅精神。
人鏈活動一直都比較少人被人拉，比起遊行更適合一家大細出席
而且我地日日遊行，係外國人眼中好悶㗎。要有多啲gimmick佢地先會重新關注。
時間、地點我唔知應該點定，但如果真係搞面具人鏈，我地可以帶上自製嘅四川面譜、facepainting、動物面膜、超人、Mario、多啦A夢、V煞⋯⋯冇嘅話純戴口罩都得，不過口罩上可以畫野。總之約精彩越好玩越好
我地依家好需要一個嘉年華式抗爭去緩和下大家嘅情緒，同獲得國際認同。好似之前雷射革命咁。

如果各位手足覺得呢個建議ok，就開多另一個po去講時間地點啦。
（大家都要考慮一個問題就係，面具人鏈會唔會被狗拉，如果會嘅話⋯⋯都係諗諗先。畢竟expect一家大細出席，怕會全家被告）

p牌求推

唔係必然架好唔好
當初烏克蘭人就係被歐洲人放棄
你所講既外國朋友post好多都有一定根據

貼呢篇文，唔係想指所有外國人都明
而係想大家用呢篇文去做外國文宣
請唔好因為呢篇文夠正面就鬆懈

政府分化策略又一次失敗左

反自由反人權反法治極權政府係全人類敵人

認清呢一個事實就知唔會有人企喺中共一方

721
811
831

心水清過好多香港人

好助攻

721 831

推上twitter呀大家

得衛報頭腦清醒 其他媒體真係。。。

好多謝勇武4個月嚟保住香港，迫到港共中共發癲，比美國借口推香港人權法。

但係嚟緊蒙面法覆核，人權法審議，勇武不如試1日2日或1星期直至香港人權法過左為止都由和理主導，和理係時候上街幫番勇武捱

勇武呢段時間休息，補充裝，食下中藥調理下，等文宣有時間綜合咁多單死亡失蹤濫打事件，大力宣傳，比所有人記住仇恨

和理要日日做嘢，連儂牆，唱歌，鳩叫，和平行街，快閃行街唱歌都得，比國際傳媒影相。最重要係被彈藥啲美國議員塞住啲比中共收買嘅美國議員把口，等BBC, CNN呢其想轉風向嘅暗紅記者收皮

和理要代勇武硬食警暴，不過如果港共政府繼續鎮壓和理咁就仲好， 大大個位比國際入港共係真獨裁

到時你先考慮即刻出嚟10倍奉還，無人會有聲出

以下轉自民記公海，參考下：

轉：律師朋友提醒前線 ：

//其實777知佢仲未可以動用到緊急法，但佢特登令我地自己營造緊急打仗狀態，到司法覆核既時候佢既律師就可以同法庭講 “係呀之前都可能未justified 但依家就唔同啦”

星期五第一個司法覆核就係咁輸

岩岩今日入court 個份係本世紀最強既律師團一齊整，真係寫得好好，但如果我地又自己搞到打仗咁就完全幫緊林太。

如果呢個覆核成功，成條緊急法都會被廢除，個盒唔會再有人有得玩。//

今日休息下，俾和理非/大律師做野，我地絕不割蓆不篤灰，今日係做國際文宣，比外媒影相，今日唔裝唔放火。最尾衰左，前線先出手！

高院受理左司法覆核，一定要同律師同一陣線，唔好俾機會政府！

============

分享下我呢D中年開始唔使做的人的睇法［唔知會唔會離地。］

我地根本無勇武派，所謂勇武根本無武力，佢地正名上來講應該叫＂行動派＂
而其他人老實講和理非其實只係＂跟從派＂
林鄭口中的大台，就係指行動派，行動派其實你地唔需要再保護和理非，和理非已有覺悟。其次，行動派係所有活動的主心骨。林鄭已去到垂死地步

１。重陽節要止息干戈。
原因：連自己人由其行動派都要休息，同埋我地需要時間去懷緬先賢先哲。如果要出去，可以去太子緬懷先賢。
行動派必須休息，要記住你地唔係一個人，你地背負整個運動的主心骨，背負緊太子及新屋嶺死去的人的志願，你地唔可以因為累而失敗。

２。唔需要抗大打擊不同商戶的力度，
行動有時，休息有時，其實家下暫時係最好，點解？因為條街十室九開。一條街十個舖位，九間都欣欣向榮裝修美觀。［雖則比７７７搞到無生意。］其實大家一出門口就睇到事實係點，事實係點？事實係成條街咩事都無，ＴＶＢ又扼我老母，爆舖？無呀，明明成條街都完整。

唔需要急於擴展同尋找不同新的打擊對像，一時間大量攻擊，如同白衣人７２１無差別攻擊。另外美心吉野家未裝修好，未裝修好你點幫佢裝修呢？佢地都要時間先裝修你先幫佢裝到修。

３。需按照出面所講紅裝修，黑裝飾，藍擺買
對於已投降的店舖，需要網開一面，如果你往死裡面打，咁以後就無人投降。
［當然吉野家，美心呢Ｄ已犯死罪，投唔投降都可以往死裡面打，因為用於警錫世人。對於二坡坊之類，遊行日行過貼下貼紙裝飾下咪算囉，因為］

４。謝絕攻擊民生設施。

我地唔係暴徙，爆左民生設施影響唔到差佬，政府。

５。不割席任何行為。

過火行動必然為差人做，例如汽油彈攻擊記者。
但如果無端端有人用火攻擊美心等。。。我唔會批評，只會拍手，原因：手足做＝好野，差佬做＝你當ＦＢＩ傻，一定查到，人地係香港經營左百幾年。

最重要一點。。。。街坊落街接仔係必須。平時屋企的二手鞋衫唔好扔，有必要拎落街比人換。
落街接仔，一開波講到明自己唔係差人，約法三章唔講任何發夢野，當住人面比漂白水甚至比個廁所地板人地燒左自己件衫，比個廳人地訓一晚，可以的話煮多個面比人做宵夜，第二朝安全大家兩忘於江湖。

推推推推推推推推推

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

只是道出事實

香港人係好撚豬，乜都要講到明刀明槍先聽得明

人地洗白幫你兜就話人唔支持
唔怪得有政黨為左選舉入閘，政綱由港獨改做自決，簽選舉聲明，會有咁多蠢人話個政黨變左質
因為香港人全部都係弱智

Push
[香港本土書店List]裝飾罷買三中商，中共思想控制香港人

跟本冇可能發生
收皮啦死狗公

個框架放得啱
不過係呢個時代而經好少見

跟住仲有大量 港共01 係到製造話題 惡意帶風向

記得就係要帶住批判性思考上連登

藍店就唔洗搞裝修啦
搞黨鐵岩哂嫁啦，仲有保皇辦公室

pushhhhhhhhh to twitter and social media!!!!!

1。邊撚個過8日後通過?
2。抗爭今日，令聽日三罷，點影響法案過?
3。法案過左係咪香港就蠃？係咩直接六大訴求achieved?

Twitter

-------
光復香港, 就是從各層面上, 奪回以上所有東西的控制權. 因此說對準政權是錯誤的, 政權知道你早會對準政權, 所以早就透過各種非政治關係裝成了平民在民間掌握巨大的民間權力, 你要對準的也是這些想統治你的「平民」, 搶回每一件東西的控制權.
若不能奪得, 則取而代之, 讓他沒落消失也可以. 而成功就是香港的東西的滲透度被最低化, 全部重新為香港的利益服務.
by 鄭立

另外，裝修商鋪係好有用
商界一直企係強權果邊或者食花生姿態
終於發現到事態嚴重
因為只要你要係香港做生意
就冇辦法唔理民意

政府都一樣
香港本身嘅和平繁榮係靠香港人合作同妥協換返黎
香港人都可以選擇唔合作唔妥協

Reddit 戰線

和理非要明白，淨係得和平活動，政府啋你有味，和平抗爭左幾十年啦，仲未醒
只有勇武不停轟炸，然後和理做文宣
雙方配合先可令政府跪低

推!!!!!!!!!!

香港01係紅底黨媒

好文twitter 共享

幫推

起勢屌果啲,大家可以自動過濾曬.
但係
示威者係被迫升級武力
呢樣無論勇武定和理非都要清楚.
因為緊急法,禁蒙面法,所以被迫升級,
但係唔係無限升級落去,
因為啲鋪係得咁多,裝到咁上下就差唔多要停.
扑完之後就係啲商家係度流血,
大家就吃花生睇佢地同淋病玩.
如果商家覺得唔夠痛,咁咪再扑過囉.
唔便咁急一次過扑曬既

Twitter暫時未搵到The Guardian official page有出post,但都有唔少手足直接tweet呢單新聞

pish

831

Push & share

share！

即刻Tweet

有冇REDDIT LINK

三口六面講清楚佢就冇人會誤會

lm

講得好

終於有啲客觀啲既報導

要幫手推呢啲報紙

thank you

衛報一直都好野黎
Sky tv 都係
英國其實都仲幫我地助攻緊

一個準則可以破到而家死局

推！

勇武明明係英雄

推呢個好過啦 仲講乜馬蹄露

推推推

吹撚到荷里活巨星咁撚大

你中國都係靠日本靠俄羅斯架咋,外國干預。

Push!!!

衛報一直幫我地，所以只要堅守原則就會贏

另外……屌你老母CNN

大家記住只要堅持我地一路走來既原則: 滅匪扶民, 不濫傷無辜, 保持修正
我地就係市民既正義之師, 全世界都會見到

推 唔好再同前線割
對前線指指點點

we connect

神助攻

推
而家啲分化L狂講裝修失外國支持
你咩外國人又唔係盲左
香港嘅暴力程度根本低過外國勁多

推佢老母

喺twitter留言可以quote呢幾句

做嘢

推 用啲字眼文宣！

Twitter Reddit

借個位黎用吓

全港最黃嘅光時網物平台於10月7日上線啦!

明眼人

多謝衛報
不嬲高質
有能力既記得畀錢支持

push良心報

推
推
推

有冇D一排鋪頭得一間舖被裝修相？？？？

RT

C

Pish

藍罷食 紅裝飾 黑裝修

對於英國學生
香港人做啲嘢真係碎料

啲好多美國朋友嘅三毛有咩講

Thanks Guardian!!!

好波！

呢個先係重點，勇武要爆，都要文宣幫你解釋先得嘛
如果純粹政見不同走去爆人地舖頭，你叫文宣點幫你合理化個行為?

一句到尾，要對準政權

Twitter要人啊啊啊

guardians of hk

我地要將個重點放返政權同黑警惡行！！！！！！

再擴大範圍就好難兜架啦，人地嘅善意唔係老馮

目標一、哂馬
由於警狗唔再批不反，即使批左亦會製造衝突。
為左令和理非可以舒舒服服地出返黎，展示人數同民意，
所以就利用黃店門外既人龍，製造畫面同話題吸引媒體注意。

目標二、支持黃色經濟
依幾個月生意難免受影響，加上可能被藍絲杯葛，
良心黃店係好需要大家支持。
最實際既支持當然就係拎銀包出黎，入錢入錢入錢！
另外參考連登既食評，由於良心經營既關係，黃店食物質素一般都偏高，
絕對係win win雙贏！

------------國際文宣------------
請將買返黎既貨物/食物/單據同排隊盛況
一齊用#Buy4HK
放上IG, Twitter, reddit

重要！重要！重要！

Retweet除非你好多外國followers
如果唔係只係圍爐！
去guardian個thread底下留言
唔好打一式一樣既樣
grammar語氣盡量日常d
加埋hashtag #standwithhongkong 之類

Okok comment

不嬲睇佢 佢偏左嘅 NYT都好好

幫你執咗啲英文。

戴定帽先:我唔支持暴力行爲，我只係執好啲英文，内容並非我全部嘅立場。

福建幫要用 Hokkian 。啲外國人習慣咗呢個舊寫法(like Beijing vs Peking)。仲有唔好單純講「福建人」，因爲如果唔係仲踎係北角個班有好多係深黃絲。

後面嘅陣間先該。Post住咁多先

如果受訪學者唔係香港學者，而係國際知名權威學者，就百分之百完美

無論如何，多謝衛報

up

Please follow:

修正:

Another correction. Sorry.

唔該巴打 不過圖唔是我整 執唔到

要點搵佢(切文宣嗰個)呀？

唔撚割啊

Twitter 推爆佢

and the police is not enforcing the laws fairly...

呢個professor教soccer politics 都好有料